SONY 手機業務會否就此玩完？香港手機部門即將解散

SONY 手機近年的銷量真係大不如前，就算最新的 Xperia 1 雖然擁有靚仔的外型，至過仍未能扭轉形勢，而更壞的消息於近期出現。就是 SONY 將會結束 SONY Mobile 香港的業務，究竟對 SONY 手機有什麼影響？
相信大家有玩開智能手機的玩家，對 SONY 手機都一點不陌生，但大家又點睇 SONY 手機？SONY 手機於市場敗北的原因，主要是在設計﹑功能及規格都與其他大品牌的旗艦手機有一段距離， 導致消費者轉頭其他品牌。雖然 SONY 手機於近年面對這個問題，不過仍然在香港有一定的市場佔有率，相當最大功勞都是 SONY Mobile 團隊的努力。不過近日傳出 SONY 打算將手機部門整合，合併到 SONY 品牌旗下，並於9月底解散香港手機部門。

小編個人認為關閉香港的手機部門，對 SONY 手機來講，除了可以減省資源外，對香港的手機業務來講未見有什麼幫助。由於一向以來 SONY 手機都要靠香港手機部門積極的市場策略來維持，日後歸入 SONY 旗下，相信資源及人手方面將會大減，加上產品沒有新的突破，日後難以企穩香港市場。而據消息稱，下月於 IFA 2019 上發佈的新 Xperia 手機將是香港 SONY 首款產品，介時就可以看到在沒有手機部門的情況玩又會有什麼分別，相信各大品牌都看準這個機會來搶佔 SONY 手機的份額！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Xperia 1 雖然擁有靚仔的外型？

初初D機就靚,而家

開頭以為Xperia 1是翻身之作
點知都是好失望, 真心覺得sony唔好再出手機

21:9 好長. 小眾人先會接受.
冇咗一部份市場.

唔係用緊就唔好扮用緊喇

用緊XZ2
FGO刷種火熱到PK
bang dream 放檯面打上下搖
Diu

老實講連續用左xs同z都年幾收皮
轉返生果就依家都仲用緊6s
好難叫人再信佢多一次
雖然之前1個外型幾令人心動

電子垃圾

呢幾年 SONY Mobile
頭等嘅價錢
經濟級嘅軟硬件

最欣賞係當年部 Xperia Arc, 雖然都係得個樣

賣影相唔夠華為黎
賣攝影又輸畀3叔
賣效能又畀其他機吊打
賣21:9但呢部係手機黎, 攞出黎都太長
好心執7左佢

邊個仲用Sony?

你打手就算啦，我用咗一個月就壞咗底版

同lg一樣 但至少仲會出行機
我見x1連最基本指紋都做唔好 點搞
影相進步都無用

Sony An機全盛時期係咪Arc S嗰陣

sony搞手機都無誠意

20：9用21：9有撚分別咩
18：9同19：9就話姐

xperia1慳錢用台仔指紋係柒既
不過你話相機冇進步就知你根本冇用過部機

上個月先買左xperia 10 plus

我咪話影相進步咗？

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

打你老母手咩
次次d撚樣都衝出黎話壞底版
信你嗰個都戇鳩

睇錯

真好咁好用就唔洗收皮啦
垃圾機

打手又柒

你唔信咪算
我仲有係銀城換底板既proof
你d打手唔信無所謂
其實人信就得

其他*

Samsung係19：9呀

xa2 plus

SONY 手機都要靠香港手機部門積極的市場策略來維持

佢D定價同贈品係講客喎

用緊sony
mon靚色超靚
影相靚
拍片靚
順
快
我由第一日買都從來無指紋問題
唯一係無八達通
21:9我幾年前都已經搵緊咁既比例既機，依個先係電話正常比例
咁多人鍚相信係未撚真係用過

當年部xperia play J 死人
好心出多部 cap 下水啦

明明其他產品好多黑科技
但永遠唔肯用落電話度
兩個字, 抵死

唔係整合返去sony果面咩

反正不會改用Samsung

畀返 Sony HK 自己做係好事

xperia自買返返黎之後一路都比人當係野仔
係上年先正式合返去相機電視音響部門 ，即係全新電子產品與解決方案部門

xperia 1其實多咗人用，係街度都見唔少

手機部門解散 = 唔再出手機定點

定會好似 vaio 咁賣左佢

利申: 用過 xperia z1, 比個touch screen 嚇親

eprice d 標題黨不嬲on99, 香港摺係咪代表全球摺呀？

前面有講呀on9

好失望